男子止痛藥企圖餵狗 企圖殘害動物罪成判監獲緩刑

一名69歲男子因不滿鄰居的狗隻過於嘈吵，涉嫌於去年11月20日將止痛藥物「克痛」藏於芝士腸中，企圖餵食鄰居所養的狗隻，在東區裁判法院被裁定一項「企圖殘害動物罪」罪成，判監禁4星期，緩刑18個月。

全文: